想請問變頻冷氣機

屋企有部冷氣，雖然有得較溫度，但根本只係部壓縮機開下停下，開嗰陣好凍，停嗰陣就好焗，咁應該係定頻機啦？
最近想換機，請問變頻係咪唔會咁例如較佢22度就真係22度，唔會開開停停

係 溫度準好多

變頻機控制溫度準D，但多D零件，雖則不一定會壞，只是多隻香爐多隻鬼。
定頻機個壓縮機要不停開下，停下來控制溫度，無噉準，所以成日覺得時凍時熱。機價都平幾舊。

看你個人需要

比我選，噉係變頻機啦

有無窗口式變頻機？

有 pan記有 幾款
窗口變頻 極少款
基本上pan 記 ko 哂個市場

好貴，double普通窗口機個價
而且係冷暖機無乜需要用到暖氣，香港都無冬天既

上網是但揾
機價貴 但係對比起分體 慳返裝工費

變頻慳電少少
靜唔少
但仲係有d低頻聲

主要係 變頻得本身就 可以容易 做埋冷暖
淨冷 變頻 應該有1款咁大把
但係唔差幾多
暖氣 俾d 老人 大肚婆 bb 都有少少用
不過 較25度左右 都暖

窗口式變頻，珍寶都有。

樂記同珍記最大好似有兩匹

搭單問, 早2日買左部PAN記 2.5匹窗口機 剩機6900 算唔算平?

變頻。壞電子板。過千維修換板

2.5匹窗口機，會唔會噪到人都癲

去價格網查價,唔信查埋HKTV

張電了板好易壞

壞咗咪換

我都新安裝了變頻機
試下係咪易壞D

冇辦法
一係嘈 ，唔恆溫
一係就靜 ， 恆温， 快壞d 。
分體機 咪又係咁裝
快壞同 準時d 壞咁囉

同樓主一樣，我部pan記窗口分體1匹，較温度只係令部機又開又停，唔係指吹出黎個風就係set嘅果個溫度。
全晚開開停停，好辛苦，仲要因為不停有溫差攪到滴水整到幅牆又林又黃。
較到最細都係凍…開埋房門都凍，又無理由開窗…唔開又好熱…早知裝部普通窗口機因為另一間房係，窗口果部無得較溫度無remote, 反而咁仲舒服，仲要靜d添！

定頻應該買扭制雖然得大中細調較，但都好過開停開停
我廳嗰部就係咁

我都覺得係，Hi, Low, Fan 3個option s就夠，所以成日訓客房用部窗口機……

佢仲有個掣係1-10，呢個應該就係定頻嘅恒溫功能
扭到10佢就唔會開停開停
唔知我地呢啲機有冇得咁

係咪你部機裝得衰
好難有一部分體嘈過窗口喎

那個1-10制,其實都是大概,不是恆溫.
要恆溫還是要變頻機

所以想講呢個功能雞肋扭掣都尚可以扭到10，但係較溫度啲機無得咁做

我開始咪就係你咁諗係安裝問題，但係仔細睇邊度出聲就搵到係個轉向葉，用手指輕輕掂住就無聲，後來用膠紙痴住，但耐左又會再dee dee聲